波台各隊球迷會然被捕情況集中更新 & 報平安區

獌區：拉車福特(今日話起到部失車有大量武器，揸車嗰個係佢)
軌區：沙洛文卡榮(喺ssp啲161大廈到想起連儂牆，比啲北菇報警拉咗)
鏝區：牙古路，燒手推車嗰個，拉左但有白咭放返
阿區：多不勝數
猁區：ｎｂｅｎ係國安，佢一切直同警方計劃對你地進行拘捕行動
熱區：平安
蝗區：世界ＸＸ王，喺前線Ｂｅ ｗａｔｅｒ咗幾次，但尋日比太大煙走唔甩
疤區：碎油，比羅蛇親手因私怨濫權拉的

羅蛇敢做唔敢認？

屌...汁

明叔被捕未

鳩硬蛇踢示威者個頭

有冇港父sir嘅消息

Dalot 蛇將tg射落自己友，差啲team kill

Dalot蛇係間諜來 fat check左

牠殺了很多....

佢係nben條team個殺手嚟

都係國安，殺幾多、捉幾多示威者都唔會比人拉的

原來我地一直怪錯咗佢

想學MMA保平安

我係澳門返唔到上環

我會唔會咁能弱智

拉車你收錯風
拉車其實係yip foo

熱狗竟然平安，係咪因爲根本冇人

得七公同eriksen

好彩冇我

酒仔唔緊要的，牠有白卡護體

阿區

警狗點會敢搞波台勇武派eriksen清